世紀對決，座廁板vs浴室地板

座廁板坐落去個下凍D
Vs
沖涼踩入去浴室塊地板個下凍D

我揀浴室地板因為未開水前塊地板都係keep住好撚凍（所以我發明左著膠拖鞋沖涼）。座廁板其實只係掂個一下凍，兩三秒後就冇乜感覺。同埋感覺地板凍撚過座廁板。

浴室地板座廁板

有廁板套/膠地墊

著膠拖鞋沖涼明明就我鄉下六叔公隔離屋個阿爺嘅大伯發明

咁樣冇得比，建議你除左個廁板套同唔用膠地墊感受下

我咪係你鄉下個六叔公隔離屋個阿爺嘅大伯